中學老師講過最離譜嘅大話

大學唔洗讀書好free

天生我才必有用

雞子即係雞蛋

缺點會影響到你入唔入到大學

唔係中學老師大專老師得唔得

「海洋公園水族館有海豚」

好易架咋

你個仔有小聰明嫁，係唔夠努力姐。

依part唔使學 大學會學 上到大學之後Professor同返你講 你應該中學學咗

讀到書 日日有屌閪

DSE衰咗就入唔到大學dklm我考完12分之後入ive,輕鬆拎cu offer

利申 gpa 3.6up dse根本垃圾

有缺點小過入唔到大學冇人請
成日唔返學對返工有影響

屌柒班教畜落地獄死

真係唔明啲人會懷念中學校園生活 啲教畜見高捧見低眼尾都唔sao 慘撚過坐監

唔好補欣師
屌 唔補欣師人生冇5**
你賠得返俾我呀

班教畜成日兇人記缺點無人請 屌佢哋老母

美術堂話上帝造物都係對稱
唔係喎，阿邊個長短腳
然後去左見訓導

最後一堂嘅肺腑之言真係振奮人心

後門狗走後門仲咁大聲

其實懶人都係聰明人

你個屆係最渣
點知過多幾年
聽返原來我地屆最多人入u 連埋走後門個班

唔好補習，信我得啦

呀Sir: 你地如果聽日唔記得交既話... 我地(全個禮堂既人):

呀Sir: 就後日交
我地:

你咁嘅學習態度唔會入到u 有冇考慮其他出路 唔好浪費時間
然後入咗

最on9係話返學唔好遲到，第日見工人哋見到你成績表（學校成績表）上有遲到就會有壞印象
呢個真係聽過最on9

唔呃你地既話 班老師有排忙